有無plan介費？要5g（21mb以上），之後限速plan

主要想用cls同smt, 有無sale做到？

有無smt同csl sale?

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
-
6gb+2gb=$210
-
$178無限！！！
香港寬頻或有線客戶轉台 $168

公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram